唔開心抖唔到氣可以點

人生點解會有唔開心

好似冇氧氣咁

其實我都係人黎

飲酒

我明架巴打！
放底手機 去做下運動 大嗌下
心情會放鬆小小！

打拳打沙包，將啲唔開心嘅嘢狠狠地發洩係沙包到打到自己全身都攰就會好好多㗎啦，想嬲都無力去諗

好多手足支持你架
唔可心可以去樹洞幫手

【推介頻道】

以下 5 個 channels 提供緊急援助比嘅小朋友生活，大家想捐助都可以揾佢哋🌝
〖Uber急救站〗 @hkuberstation
〖P2P 緊急援助小朋友計劃〗 @p2phk
〖仔女有餐温飽 緊急援助小朋友計劃〗 @FeelHongKong
〖春田花花同學會〗 @Hkisnotchina2019
〖電話特派專員〗@keepcontacthk
--------------
大家唔開心有壓力揾樹洞傾下🌳
〖樹洞〗@hongkonger_treehole

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》